講個笑話，保證好笑！

港鐵

樓主老母做雞都冇生意